操你妈的连登仔新年收利是简直牛B死了！

红封包

唉衲dee今鋪柒撚咗

紅包兒

你認錯人

呢個假老衲黎 , 果 " - " 中間多左一格

正解